[緊急]大家冇晒士氣,要一首歌振奮人心的歌

我之前都出過POST想唱國來表示我唔係港獨同愛國,話比上面13億人同拉攏埋D藍屍,但我發現都有一部分覺得唔好含中國撚,寧願站著死都唔要跪住生存,小弟有幾個方案同分析,大家比下意見同幫我推上頂,私心推薦古巨基的追夢者
你聽完一次唔心痛就劣評我
收集完意見我會搞個投票
文章下面有分析,請認真比意見

1)英國國歌
2)美國國歌
3)中國國歌(我建議改廣東話歌詞)
4)十架犧牲的愛 廣東話詩歌-
5)追夢者 造王者主題曲
6)THE DAY 我的英雄學院 OP1

1)英國國歌
優點:我地話晒英國殖民地,再加個歌詞GOD SAVE HONG KONG,比較貼切主題,英國聽到都唔可 以唔比反應
缺點:英國人聽到都冇力幫手,自己都搞緊脫歐自身難保

2)美國國歌
優點:唱比侵侵聽,美國聽到都唔可以唔比反應可以迫習大大同侵侵反檯
缺點:同今次主題唔多岩KEY,同埋侵侵係敵人定係朋友

3)中國國歌
優點:咁多首歌最貼切,因為係革命歌!可拉攏部分藍屍!起來！不願做奴隸的人們！香港民族到了最危險的時候 冒着警察煙冒彈，前進！
缺點:有奶共之嫌,有部分人抗拒

4)最屈機詩歌
優點:世界2/3人都係信天主基督,勢力比美國還要強,中共同基督徙林鄭都要投降
缺點:首歌唔多岩主題

5)追夢者 個人最愛,最鼓舞士氣
優點:劇集係革命片,唱比林鄭聽,主題非常貼切 ,
我沒有 放不低的散聚
捍衛我 要堅守的壯舉
我沒有 過不到的畏懼
無視那 誣蔑我的判罪
消失的證據 未曾磨滅著過去
仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水 怎會絕望疲累
句句都聽到我好心痛
缺點:CCTVB劇集

6)THE DAY
優點:主題貼切,節奏澎湃,建議聽下先嘴我炮
缺點:日文........

我推!!

推林鄭老母!!

全部都唔係好掂喎ching

多謝指教,你全BAN 都係一個選擇

唔好做多餘野 有時間幫手整下蓮花文宣好過

唱返首歌,增加和理非士氣

咁依首咪仲好

No nothing helps
We won't stop right now
We did it on our own
Nobody else
It's because of you
I'm standing here with you
Gimme some more, gimme some more
Oh yeah, OK I've got bad days
So caught up in my mind and I'm not really sure who I am
And nothing seems to go my way at all
Then I hit the stage and remember why I'm here
I'll be the voice to those who don't have one
And never forget the road back
No nothing helps
We won't stop right now
We did it on our own
Nobody else
It's because of you
We finally came this far
And on and on another song to write the wrongs that I
Tell me who else?
It thanks to all of you that I could find my own way
Any longer and I'll know each and every day every show
Gotta give my best with innocence
It could be all taken away in a minute
There are things I always remember forever
Oh no, how can I walk this rocky road?
And never regret
I'll never know
No nothing helps
We won't stop right now
We did it on our own
Nobody else
It's because of you
We finally came this far
And on and on another song to write the wrongs that I
Tell me who else?
It thanks to all of you that I could find my own way in this maze
I'm by myself stuck inside my throat
The words they won't come out
Oh what the hell
Why don't I just leave, give up and let it all go away?
But then I see your face and remember why I'm here
No nothing helps
We won't stop right now
We did it on our own
Nobody else
It's because of you
We finally came this far
Tell me who else?
It thanks to all of you that I could find my way
Somebody else
Will someday come and then take my place and so the story goes
All what I can do for you
All what you will want me to
All what you can see me through
Will someday come
The story goes
All what I can do for you
All what you will want me to
All what you can see me through
Will someday come
The story goes

一陣聽晒D歌佢,忙碌中

冇心情了....